其實釋放咗612啲示威者未，定喺還在扣留？

何不操去嗰度要佢放人

推，仲有義士遲下要比人告暴動，入左最少坐幾年呀

咁要佢今日放人啦

收押係邊？
係咪港島？

如果未有料控告最多只可以扣押四十八小時
所以應該多數都放得

假釋？